無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

今天戰果無論係泛民、建制、本土、素人邊一邊贏都好，無論你係勇武、和理非、港豬，無論你係黃、係藍、係紅、係黑、係中立都好，香港人今日區選既高投票率證明左一件事！

我地值得、應該、準備好擁有雙普選！

由6月到現在
一百萬、二百萬零一遊行，區選投票破二百萬人，反映左香港人有非常高既公民意識，無論你投邊一邊，呢一種覺醒代表我地廣泛市民認同民主選舉！

係腐敗制度下，我地仍然寸土不讓地向政權用盡一切努力表達個人訴求，今日見到好多年輕人不著黑衫、不戴口罩去投票，係咪代表我地停止抗爭？唔係呀！我地唔係認同、滿足於現在的選舉制度，因為單係今次區議會已經有好多限制、好多黑幕，但點都好，點解我地仲要出黎投票？因為我地都想透過今日的區選，話俾全世界既人知，我地有足夠覺醒、有公民質素去提名、去一人一票選出屬於香港人既特首！當其他民主國家台灣2016年總統選舉投票率66.27%；美國2016年總統選舉投票率56.9%；係香港截至19:30 已經有63.65%！ 香港人係配得同應該要有民主！

從來都係極權獨裁政府拒絕我地、打壓我地，令我地唔能夠以和平的方式抗爭、係政府教識我地和平遊行無用，係政府不斷以DQ候選人、分組點票、比例代表制等的方式令香港的選舉變得不民主。所以呢幾個月我地先會用盡各種方法抗爭！今日我地就話比所有人知，香港人係識、而且好熱衷於和平地表達訴求！

真正令香港走上抗爭之路的，從來都係政府！

應承我，無論今日區選結果係點！我地都不滿足與此啊！
因為我地未贏、未贏、未贏啊！
我地要真正的普選，我地要五大訴求逐一實現！！

五大訴求，缺一不可！

打完今日飛機就繼續抗爭

打得飛機多對身體唔好，一齊努力做返啲正經野

好有道理
p牌無力一推

好文大力推
民主之路的確漫長
但我地都唔可以放棄
因為堅持先睇到希望
各位手足撐住

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

好文！👍🏻👍🏻

Exactly

文宣 to 藍絲
選舉，帶來和平
選舉，止暴制亂
請支持特首立會雙普選

有冇source

真普選可換和平，習近平諗諗佢

推

去Poly去Poly去Poly

五大訴求，缺一不可

再推遊行可唔可行？討論下